消防問題，想問下入完314，幾時要再入501

同時間

Fsd circular /BD circular/ PNAP一定有寫